(突發) 葉劉中環被圍, 民眾大叫"快d死, 快d死"!

立場live

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

姐姐!姐姐!姐姐!
幾時死呀
喂!葉瘤你幾時死呀!

笑4

好撚正

好撚痴線
好撚多人圍緊

賣港賊!
入左雪廠街

邊部的士敢車佢 傻的嗎

screen cap 好濛
anyways

正

淚灑入去搵11哥

學大波樺仆一仆可以休息一年啦

掉去落垃圾桶, 推走佢最安全

新民黨滅黨!

嘩
垃圾葉癗就可以佔領馬路
好撚大官威啊

上返行人路

姐姐送頭

麒麟呢？

無啦啦自動蒲頭俾人DIU痕成咁?

勝利巡遊

popo 唔敢放TG

Attention seeker

邊個外國記者叫 Regina: You go fuck yourself

遊街示眾咁嘅

未亡人

黑警射TG未

咩料!

淫娃蕩婦

唔通又要淚灑雪廠街

棺材.jpg

估唔到會有呢一幕，遊街被人狂屌

sister和你lunch

過街老鼠仲敢行出街
笑撚死

姐姐 幾撚時死啊

Avi Yemini 好似係現場?????
我有無睇錯???

仆街DC9敢載佢

證明佢份人自私過高到咩程度，仲諗住可以行出鬧市同人哋謝票

仲出黎獻世

Lag ？ interrupted

賣港賊

係

好似完咗

都睇唔撚到 屌

笑撚死

新民黨全沒謝咩票

出黎見下報又有得同所羅門打情罵俏

個樣劣到

輸咗都可以謝票，多謝啲人一路以來嘅支持

拿
依家唔講政治
淨係叫你收皮

葉劉其實建制鬼黎
夠膽走出黎 admire

似古代 囚車遊街 越睇越好笑

召喚鯕鱗

我有無睇錯
popo無戴罩

瘋狂比人吊

幾時死呀

謝咩票
D票全部種出黎
返大陸謝啦

賣港賊帶住成班殺人犯、強姦犯出巡中環

妹妹好慘

戴罩怕忍唔住屌埋一份

Shame🔔 shame🔔shame🔔

on9 group 有live

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

中環呢班撚屎好似不嬲都唔戴

佢係咪 on9??
輸到仆晒街，Lunch 時間夠膽係中環出沒係咩嘢玩法？

popo死狗咁

死

直情係

班狗唔敢出 TG

佢做咩落中環嘅？

爽呀

Avi Yemini咁混亂都行到咁前訪問佢

幫佢削個髮

喺邊度

對佢地依班人黎講 落中環lunch/high tea係人生意義
今日咁樣俾人屌法 會唔會痴線

up

中環

有酒飲

開香檳

好耐冇Tg la

，

邊條街啊

得謝，冇票

仲有無其他live

啲狗咁冷靜

好後悔

點解我今日無去和理lunch

支持

推

11哥食到咁偏

開香檳慶祝

好似前幾日嚟咗香港
已經upload咗幾段片上youtube

新民黨滅黨!死全家！共匪幫凶，殺我香港兒女！血債必還

因為24號民意逆轉丫嘛

有d人嘅邏輯係，輸都要輸得型，唔可以頭耷耷。
佢應該係專登周圍巡。

改名做月經民聯 血流成河

和你lunch

為咗證明自己qualify做特首, 所以一個人去中環試下有冇事, 點知fail咗!

姐姐

諗起法國大革命，
民意逆轉，群情汹涌時，
權貴好快被殘忍撕殺。

起碼無人要佢命
起碼佢有面對群眾勇氣

好lag，有冇個好啲嘅live

閪痕

佢真係完成冇民心
佢唔算"最"仆街既1個
但次次落到區真係最惹火頭

咁多個黨 佢輸得最甘
個個黨都執番幾席 葉劉上屆吸左沙田最大地區黨公民力量
結果今屆全軍覆沒

中環唔見人

出年好多立法會保皇狗要換人

無

11姐

花式送頭

人人自危

Shame Shame Shame

source：窮人誌

班狗今日唔敢咬人

條友m底confirmed

push

真係有人開香檳

最期待的畫面出現了

好似GOT入面cersei Shame Shame Shame個幕

正撚到

個澳洲記者又黎左香港

俾d tg姐姐索下嘛

直接印Solomon大頭再舉牌佢睇好過

@Solomon Save your best friend :0)

呢種遊街, 差咁啲雞蛋爛菜

仲有Avi

Solomon

想上中環我至靚

但佢真心以為自己係最撚得民心果個呢

笑撚到仆街

爛臭閪，劏豬凳仲未去死咩，快D去陪佢被克死的老公。

記者定中環友

似比popo 挾持遊街

快啲同佢
蒘瘤做返個訪問先啦

Walk of shame
不過係姐姐自願出黎行嘅

Cersi咁
Shame(ring ring～) shame(ring ring～)

隔離10幾個防暴狗
好高難度喎師兄

支共負資產

無啦啦走出黎擾民 死翻入老母個閪到啦

今日 和你 Lunch 最精彩環節

呢D人真係悲哀, 成世人以鬥為樂
其實只係同自己鬥氣

屌 柒婆單拖落區都冇人要佢條命啦 佢唔敢之嘛

佢好撚有自信,覺得受好多中高產尊重

林奠唔敢做囉

上唔到位架喇
含恨而終啦

中環佢至閪就有份

真係最醒係佢

中環太古票倉冇埋 個徒弟又咁撚豬 新民黨睇黎準備收皮

嗌姐姐真心好笑

佩服佢個勇氣 今日lunch time仲敢落中環
好過佢妹妹啦

佢都比人圍到咁
鼠王芬果d落到去比人擲雞蛋應該基本盤

遊街

召喚大垃圾桶

冇啦 上次都係搭唔到的士之嘛

遊街示眾？

同劉肛華做愛

臭雞蛋呢？

痴線邊個勁大聲嗌 ：快啲死！快啲死！

細個印象中當年23條都係被人屌到仆街

用鐵線掃把頭擋晒你地啲咀咒

點都好,都有班社會廢物保護住既

姐姐，姐姐，幾時死呀！

死左啦
得姐姐0席

姐姐幫妹妹岀嚟買餸?

其實佢一陣都係過街老鼠
係份人鳩鳩屎屎,成日想刷存在感以為自己地位好高

有咁多人嘅佢死 萬一佢真係唔知點解 突然間 無啦啦 死左
咁都算幾抵死下

唔想睇

過街老鼠 人人喊打

正一傻鳩

笑到

係好勝

香港唔出得門口，美國又畀人制裁，返大陸啦

Avi都喺度

屌，睇錯姐姐無帶罩

好撚7, 憎到班仆街, 真係民賤聯

所羅門知道未

妹妹：姐姐 你死我都未死呀

點解冇人掟佢雞蛋

好似上次大波man咁懶型走出黎 點知比人一腳踢落樓梯

其實d人點解咁憎佢
幾件防暴都搶唔到佢鋒頭

你叫我返去跟個妹妹（林鄭），我真係老面皮放唔落囉

新民黨主席葉劉淑儀 區議會選舉後，隨即落區接觸市民

民建聯, 工聯會快D 落區啦

熱狗都多議席過佢

冇黑警保佢趴能左係地啦

要出popo做保鏢
係咪驚比人掉落垃圾桶

係雪廠街上左的士走左啦

笑到仆街 市民好波

係中環比班白領追住屌

呢幾個green object

又有人要淚灑雪廠街

最受歡迎今鋪

好正

滅黨啦 0席呀

囡囡要變孤兒了

快啲死快啲死

有無多啲資料

有無灑淚

你死鬼老公等緊你呀
記得揾埋個女陪你去

中環人太斯文加上有popo

想睇精華片

rthk影緊仲護送緊

"快d死姐姐"..........個名好撚正

係香港做老鼠
又唔去得美國

鬧到飛起

妹妹話哂都做到持首

雖然係毀天滅地差

姐姐心理好唔平衡

香港五大勢力
紅黑藍黃綠
佢有邊一樣係得
港英餘孽 唔得根正曲紅
當年廿三條問責下台
鄉事派又冇人脈

退休罷啦 仲出黎獻世做乜鳩

Wow 大大力咒

死返去大灣區啦

上次睇個訪問 個記者問佢差佬冇show委任證冇show樣

佢好撚串咁話唔洗 你地起底咁叻～

嘩屌 唔想睇

比妹妹勇敢

妹妹之前比人問候宜家點少得姐姐

講還講

快啲學GOT咁，叫Shame shame shame，外國一定好震撼！

這就是民意

佢幾大波喎 應該有D

係咪avi黎？

滅黨，咁梗係要遊街示眾

Popo 攬攬

睇完好心涼

快啲死！

女女唔會做孤兒
新爸爸

佢走出黎做乜

要召喚麒麟

聽到民意未

個澳洲youtuber記者都有嚟

隻狗今晚餐飯

認真想知掟蛋嘅話會唔會被狗咬 外國好興用蛋 會覺得文明得嚟又好使好用

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

幫POPO起機

連登仔淨係識食花生
集中推有用post喇

［突發］藍田要人

青衣盛康選區嚴重舞弊，問題票544票！民建聯梁嘉銘由輸變贏！

新民黨主席葉劉淑儀建議行政長官林鄭月娥親身落區，了解社會民情。

藍絲圍攻

11哥唔要老藕啦

Soloman會唔會睇到好開心

11哥要妹妹
唔要姐姐

kfc巴

唔該現場手足問埋佢妹妹幾時死

葉瘤重要啲定舞弊重要啲呀
原則啊，係原則啊
連登仔淨係識食花生
集中推有用post喇

［突發］藍田要人

青衣盛康選區嚴重舞弊，問題票544票！民建聯梁嘉銘由輸變贏！

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

我聽到好似係"抵你死呀，抵你死"

係葉劉心唸，係妹妹錯，唔關姐姐事嫁

葉劉帶領遊行！

削髮ok 全裸不了

推！

謝咗

其實民意一直冇逆轉，不過係佢哋一直唔接受

Shopping發洩？

掉佢攞垃圾桶

係咪澳洲個記者黎左?

係呀

姐姐遊街示眾咁妹妹呢?

好精彩

我都見到佢

香港人，上演了一齣「涼宮春日的憤怒」，用我們的意志，震撼時空。

當年0371反23條，啲人叫佢掃把頭。

痛快！

新民黨真係0

還記得，佢係回歸後第一個激起民憤50萬人上街的高官。

最正係好多阿伯喺到叫

賞花杏仁露

澳洲撚狗記者係度

輸哂啦今次

阿叔：喂葉瘤，你幾睇死呀！

佢有膽落示威區嗰吓好嘢

童工green object?

佢係咪去揾solomon?

死葉劉
食屎狗

等你搵到高清再合埋兩幅圖

16年後仍落得此田地。

屌之前未睇過

請前保安局局長食煙

真心覺得, 葉劉比林鄭和大波鏵更勇敢和面對群眾

等陣傍晚如果黑警甴暴力驅散在尖東一齊步行前往理工大學營救學生的全港各區當選人和同行民眾，屆時油尖旺、紅磡、中環、灣仔等地區的交通將會極混亂，而全港各區亦可能有開花的情況，請到時正在放工的市民密切留意實時狀況及作好準備，注意安全！

佢啲閪水一早係選凸手嗰陣已經流晒出嚟啦，唔係呀爺唔俾，
佢一早係西環擺免費吹蕭潮吹街站啦

Mark 定今晚重溫

所羅門張相個笑容

人地好陰功豬架喇

憐香惜玉D得唔得

講笑 同我打 往死裡打

23條衰過一次，而家又黎多鑊
狗改不了吃屎

姐姐想shopping?

佢個黨本身係aim淺藍-淺黃既浮遊中産專業人仕
但係睇尋日個數就知依班人全部歸邊去咗泛民
所以滅黨係好正常

應該上次放tg俾人屌揀撚到 裝都唔俾佢地

path of shame

正到

葉劉煽動巿民非法集結~!!!

popo 竟然唔出椒唔出TG.!? 咩居心?